有冇人知財務公司借錢程序係點？

如果想借8000蚊應急 係咪上去填份Form 等一陣就有現金拎？

...打去問啦 借錢都要教

有無工作證明呀 要快就唔好搵銀行

冇，唔搵銀行即係邦民嗰啲？

來依家問定聽日開門即去

無工作證明 邦民都唔會借畀你
唔好On99周圍試 reject一次會扣tu
8000蚊九成借唔足 我估最多5000
可以試下安信 / cashing pro

你最好就去香討銀行版 開post講自己想點 借幾多 有咩證明 搵果邊嘅sales幫你申請好過你自己搞

唔該曬巴打

仆街 我信貸評分係H 可能我之前on99咁上網亂申請 咁樣係咪冇得救？